[開多次] 寬頻完約想轉hkbn

公屋區
問過幾個SALES都裝到,所以唔洗再問
直接報個價黎，有咩優惠，洗唔洗安裝費